# Bienvenue dans ce dossier 

Ici vous pouvez déposer vos travaux concernant le module 1 du _Mooc 2 Pratique_ et éditer ce fichier pour compléter la liste des travaux ci-dessous.

## Liste des travaux remis

- [lien vers la fiche](fiche_module4_shorau.md), S. Hoarau, 2021.09.06, entrée fictive servant d'exemple